政府永遠唔會話你知疫情已經完結

。